% !Mode:: "TeX:UTF-8" 



\begin{titlepage}
	% 中文封面
    %课程序号不需要可以删除
	\begin{textblock*}{5cm}(0.1cm,0.7cm) % {block width} (coords)
		 \begin {tabular} {|l|} 
		 \hline  
		 \vspace{-1em}
		 \\
		  \xiaosan  课程序号:  \textbf{10}
		   \\ 
		   \xiaosan  \hspace{0.01cm}学\hspace{1.05cm}号: \textbf{2000300XXX}
		 \\ 
		 \hline \end {tabular} 
	\end{textblock*}
	
	%LOGO
	\vspace{3em}
	\begin{center}
		\begin{figure*}[!ht]\vspace{2em}
			\centering
 			\includegraphics[width=0.95\textwidth]{figures/桂电标志.pdf}
			\vspace{3em}\\
		\end{figure*}
		
	% 用法
	%	\vspace{1.5em}
	%	\begin{center} {\sanhao 组会详细报告}\end{center}
		
		%标题
		\vspace{2em}
		\begin{center} {\yihao\hei 最优化算法及其程序设计
				         
				         ——课程设计}\end{center}
		
		\vspace{4em}
		{\sanhao
			\begin{center} \renewcommand{\arraystretch}{1.7}
				\begin{tabular}{l@{：}l}
					
					课~~~~~~~程 & 机器学习\\
					课~~~~~~~号 & 2222231\\
					学~~~~~~~号 & 2000300xxx \\
					姓~~~~~~~名 & 你的名字 \\
					学~~~~~~~院 & 计算机与信息安全学院\\
					专~~~~~~~业 & 计算机科学与技术\\
					指导老师    & 教师姓名 \\
					
				\end{tabular} \renewcommand{\arraystretch}{1}\\
				\vspace{7em}
				\textbf{\hei 2023~年~5~月~5~日} \\
			\end{center} 
		}
	\end{center}
	%\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
	
	%---------------------------------------------------------------------------------
	% 英文封面
% 	\newpage\thispagestyle{empty}
% 	\begin{center}
% 		\parbox[t][0cm][t]{\textwidth}{}
% 		\parbox[t][1cm][t]{\textwidth}{\sanhao
% 			\begin{center} {\bfseries \LaTeX~Template for Doctoral Thesis of XJTU}\end{center} }
		
% 		\vspace{5cm}
% 		{\sanhao
% 			\begin{center} \renewcommand{\arraystretch}{1.4}
% 				\begin{tabular}{c}
% 					A dissertation submitted to  \\
% 					Xi'an Jiaotong University \\
% 					in partial fulfillment of the requirements \\
% 					for the degree of \\
% 					Doctor of Engineering \\
% 				\end{tabular} \renewcommand{\arraystretch}{1}
% 			\end{center} 
% 		}
			
% 		\vspace{4cm}
% 		{\sanhao
% 			\begin{center} \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
% 				\begin{tabular}{c}
% 					By \\
% 					Ming Zhang \\
% 					Supervisor: Prof. Anxue Zhang \\
% 					Electronic Science and Technology \\
% 					September 2023 \\
% 				\end{tabular} \renewcommand{\arraystretch}{1}
% 			\end{center} 
% 		}
% 	\end{center}
% 	\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
\end{titlepage}
